{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45765&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 호텔 데일리"
    },
    "text": "この宿泊施設は2人基準であり、追加人数の場合は別途料金が発生します。 客室内にはスタイラーが備えられており、駐車場は35台まで収容できます。 順天湾庭園は車で2分の距離に位置しており、八馬総合運動場は車で2分の距離にあります。 順天バスターミナルまでは車で8分、順天湾湿地までは車で4分の距離にあります。 客室内ではネットフリックスとユーチューブが鑑賞でき、駐車可能なドライブイン客室が提供されます。 すべての客室では無料Wi-Fiをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "2人基準であり、追加人数の場合は別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはスタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場の収容台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車場は35台まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "順天湾庭園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "順天湾庭園は車で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "八馬総合運動場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "八馬総合運動場は車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "順天バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "順天バスターミナルまでは車で8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "順天湾湿地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "順天湾湿地までは車で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックスとユーチューブが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では駐車可能な客室が提供されていますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なドライブイン客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 166,
        "QA": 318
    }
}